{"translation-revision-date":"2021-12-30 15:32:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Use transparent button":["Pou\u017e\u00edt pr\u016fhledn\u00e9 tla\u010d\u00edtko"],"Button style":["Styl tla\u010d\u00edtka"],"Display a mini cart widget.":["Zobrazit widget mini ko\u0161\u00edku."],"Mini Cart":["Mini ko\u0161\u00edk"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Doporu\u010dujeme, aby jste si prohl\u00e9dli n\u00e1\u0161 <a>zv\u011bt\u0161uj\u00edc\u00ed se seznam<\/a> kompatibiln\u00edch roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed, pro pou\u017eit\u00ed tohoto bloku v e-shopu."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Tento blok nemus\u00ed b\u00fdt kompatibiln\u00ed <em>se v\u0161emi<\/em> roz\u0161\u00ed\u0159en\u00edmi pokladny."],"Got it!":["M\u00e1m to!"],"Compatibility notice":["Upozorn\u011bn\u00ed kompatibility"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}